女人議政真係搞唔掂

係歷史上都無咩女人特別好 睇返香港全部女人都係閪 林鄭 葉劉 大波樺 民建聯班閪女人 所以我都叫曬朋友寧願棄票都唔投女人

早前遊b又係一個例子 以家班後生靚女就算幾黃都唔會投 希望各位手足認真諗清楚 女人都係岩係屋企煮飯洗衫 政治始終係男人既世界

女人只適合比男人屌

男人 成功例子 董伯 689 貪曾

陳太幾好丫

小貓三兩隻？

女人講是非最叻
情緒化 公報私仇
又成日以為男人想非禮佢

merkel 默膠

五十年一遇

大波華屌5屌？

認同係少啲，不過唔使見到女人都唔投嘅
如果唔係會漏咗啲有料嘅人

佩洛西幾好呀

讀下書啦，成個藍絲咁

屌你老味真係唔係話歧視女人
但女人可唔可以唔好撚搞政治

事實

真係 後生個班都係得個樣 入到去都係手震 比人屌算啦

唔係男人特別好，係女人特別鳩

你咪撚on9啦 你自己都有眼睇 比女人上位既後果

性別岐視

善用不推文

關咩歧視 你有眼睇 做唔到大事 變左累事 我諗男人蠢極都無林鄭咁蠢

女人唔係比社會定型 係你地根本無呢個能耐

德國總理
戴卓爾夫人

都話真係唔多 仲要呢d只係叫正常 唔係特別好 都係靠男人幫

聖經唔會錯。

依家啲中共高官9成都係男人，好掂乜？
英國歷史上最強盛嘅時代全部都係女王，咁又叫乜？

而且呢種時候開post分化男女擺明別有用心

屌 但無料做司長

蔡總統

關咩分化男女 只係將近年睇到既事講出黎 女人參政已經少 但9成都係做得差 再講外國個班真係得個形象 大多數都依靠男人幫佢

咁班牙毅進仔唔蠢過佢又會俾佢當Condom？ 唔通成條警隊都係女人？ 你都幾戇鳩收皮啦性別歧視撚

政治雞

根本女人就唔適合工作。

一黎女人出嚟做野
令成個勞工市場勞動力多左成倍
變相勞動力貶值
以前男主外女主內,一個男人做野可以養起成頭家
而家男一份女一份,結果都係只夠養家
根本就蝕左成份勞動力俾商家佬

二黎女人做野太自我中心
又唔信數據,又唔聽意見
淨係佢眼見嘅先覺得係事實
做野驚呢樣驚果樣,但係又唔係諗方法解決嫁喎

Ok咁各位勇武絲打可以收工啦
樓主快啲上前線啦

其實我覺得中共單純以養豬嚟講,的確係幾惦
屌你d政策可以洗晒14億人腦
明明佢地連痾屎都要被監察
但係佢地又覺得自己好自由

過咗一排 連登on9嘅風氣又開始出返嚟

蔡英文總統

你睇 幾細路女

佢同鄭若驊邊個大啲

雖然我思想係傾左翼，唯獨男女平等甚至女權覺得不可能，尤其政治方面大家有眼睇，女元首無幾個係掂

香港嗰種男女平等根本就傾向女權，一條女拍緊拖仲可以同十幾條仔傾計，好快香港女仔會比女權害死全部嫁唔出（雖然嫁係one of the social constructions，但有幾多個真係決定一世單身？）

建議大家可以去台灣，俄羅斯呢啲地方揀老婆，又靚，性格又好。其實條條女都貪錢，我寧願揀個靚嘅

sor有啲off topic 但不吐不快

利申2x歲 50k

英女皇

蔡英文又唔講
男人咪一樣大把鳩人

德國總理垃撚圾

陳秀慧就係一個例子

你咁樣就唔撚細路仔既？

alexandria ocasio cortez

林鄭做啲野咪又係雜總叫佢做
雜總男人定女人呀
定係你信特首治港 中共無干預呀？

其實真係單純低級分化post
咁都有人討論

不推文

如果講數量
一定男人議政廢嘅例子多啲
（因為歷史上女人議政本身就唔多）
過去咁多男人做chairman president 嘅國家
好成功？

你咁講其實男人都好唔掂，你睇下大學班校長，全部男人咪又係廢嘅，你再睇下韓國瑜，仲有中国個班人，男人喎

其實根本唔係男人女人嘅問題，係邊個人係背後控制嘅問題。佢地都係食住依家男女平等個條水去推呢啲政治女人出來，比你覺得啲女嘅好似唔得姐。
其實不論男女，咪又係傀儡

見到一大班女人入嚟屌樓主，我就越覺得樓主係啱。
唔信樓主講嘅，開多個post 不過男女角色調轉，你會見到正評多過負評多多聲。因為男人睇完只會一笑置之，甚至笑埋一份，唔會咁小家哩個亦都係點解永遠只會聽到有女權組織，而冇男權組織。你話個差距喺邊度，咪喺哩度囉

拉 on9

好波

公道啲咁講 黃種人議政大多都垃圾

佩洛西屌打哂喇

不如你試吓數男政客有幾多個係唔掂?

戴卓爾夫人信錯鄧小平簽中英聯合聲明都算
德國而家咁撚左膠全靠默克爾

咁講嘅話
你唔好屌林鄭，上去北京屌習總啦

唔見你講hitler stalin mussolini 毛澤東?

男人議政真係搞唔掂

係歷史上都無咩男人特別好 睇返香港全部男人都係鳩 689 老鼠曾 張建宗 民建聯班鳩男人 所以我都叫曬朋友寧願棄票都唔投男人

早前梁頌痕又係一個例子 以家班後生靚仔就算幾黃都唔會投 希望各位手足認真諗清楚 男人都係岩係農場耕田養豬 政治始終係蜥蝪人既世界

入呢個post好似搭時光機咁

計比例啦

未必嘅
男嘅咪一樣大把仆街

你係咪唔記得陳方安生
手袋黨

小英好好喎

韓國瑜屌打

第一 勞動力貶值係因為社會由工業革命進化到知識型經濟事 再加上全球人口膨脹 全球化等因素令市場競爭越來越激烈 關撚女人出黎做野事咩 遲d AI 都出埋黎做野唔通你又怪AI？ 從來呢個世界都係有幾多需求就有幾多供應 勞動力都係咁。與其怪女性不如自我增值下。
第二 呢d性格問題關性別撚事咩 講到呢個世界閪男人唔存在咁 戇撚柒鳩。

成個post 都係成班怨婦咁 只係顯得港男廢同埋學識淺眼界窄。

你係男定女

陪落西

你贏

一定係咁，就咁拋幾個女政客例子無意思

十個女人從政 9 個都係賤 仲要大多數都係建制狗 證明女人都係要靠男人先可以做官

女人天生靠現有權力大既男人
睇唔得長遠

on9
Pelosi呢

唉 自古到今 真係廖廖可數

事頭婆
佩洛西
蔡英文

臭雞

吳靄儀係最有質素議員

呢排真係好撚多打手

同意手足 搵到錢我都係玩女 唔會同港女講心 比錢真係好多女都屌得

其實係人種垃圾 唔關性別事

我另一個post都講左 華人種係好撚賤 中意自己人打自己人 出賣自己人

唔同意
但有D歹毒野我覺得男人真係未必做得出

中共高官班男人堅勁咁都無人推翻到

你唔係以為自己d膠好好笑呀

不分化

你邊句見到係玩

而家咪全球反緊共
你訓撚左？

我又真係唔能信習帝落柯打會講明一定要開鎗喎

咪玩啦女人點只議政唔掂，做咩都唔掂嫁啦

梁振英完勝林鄭

因為女人當政係違反習慣法

所以會引來野心家覬覦

所以一係就要好似武則天咁趕盡殺絕

一係就俾男人趕走

建男兒國啦

928果時人人都話係雜種叫停689 最後先冇開鎗
而家就話唔關雜種事

係 689 唔會去到咁盡

咁習近平呢

樓主有point

同意？

你d post我次次同意